export const resources = {
    en: {
        translation: {
            SIGN_IN: 'Sign in',
            EMAIL_ADDRESS: 'Email Address',
            PASSWORD: 'Password',
            CONFIRM_PASSWORD: 'Confirm password',
            SIGN_UP_QUESTION: "Don't have an account? Sign Up",
            LINK_REGISTER_QUESTION: "You were invited by link. Please register if you don't have an account",
            LOGIN_FAILED: 'Login failed:',
            LEAVE_FEEDBACK: 'Leave Feedback',
            PROFILE: 'Profile',
            LOGOUT: 'Logout',
            PHONE_NUMBER: 'Phone',

            // register validation error
            EMAIL_ERROR: 'Provide a valid email',
            PHONE_ERROR: 'Provide a valid phone',
            FIRST_NAME_ERROR: 'First name should not be empty',
            LAST_NAME_ERROR: 'Last name should not be empty',
            PASSWORD_ERROR: 'Provide passwords containing minimum 8 characters and make sure passwords match',

            YOUR_GROUPS: 'Your groups:',
            ADD_GROUP: 'Create a group',

            ADD_GROUP_DIALOG_NEW_GROUP: 'New group',

            TEAMS: 'Teams',
            GAMES: 'Games',
            SIGN_UP: 'Sign up',
            LAST_NAME: 'Last name',
            FIRST_NAME: 'First name',
            RATING: 'Rating',
            RATING_MESSAGE: 'You won‚Äôt be able to change the rating later. Only other players can vote for your rating',
            UPDATE: 'Update',
            SIGN_IN_MESSAGE: 'Already have an account? Sign in',
            BEGINNER: 'Beginner',
            AMATEUR: 'Amateur',
            INTERMEDIATE: 'Intermediate',
            MASTER: 'Master',
            STAR: 'Star',
            ROWS: 'Rows',
            BACK_TO_GROUP: 'Back to group',
            ADD_MEMBERS: 'Add members',
            START_VOTING: 'Start voting',
            VOTE_FOR_PLAYERS: 'Vote for players',
            START_VOTING: 'Start voting',
            TIME_LEFT_TO_VOTE: 'Time left to vote',
            VOTING_IS_FINISHED: 'Voting is finished',
            BALANCE_TEAMS: 'Balance teams',
            DELETE_PLAYER: 'Delete Player',
            ADD_GAME: 'Add game',
            CANCEL: 'Cancel',
            GAME_NAME: 'Game name',
            COPY_GROUP_INVITE_LINK: 'Copy invite link üîó',
            MEMBERS: 'Members',
            PREVIOUS_PAGE: 'Previous page',
            NEXT_PAGE: 'Next page',
            FIRST_PAGE: 'First page',
            LAST_PAGE: 'Last page',
            TEAM_COUNT_STEP_1: 'Choose how much teams you want to generate',
            ADD_BOTS: 'Add bots',
            TEAM_COUNT_PROCEED_TO_STEP_2: 'Proceed to team bots',
            TEAM_COUNT_GO_BACK_TO_STEP_1: 'Back to balance Teams',
            NO_BOTS_ADDED: 'No bots added',
            NEW: 'New',
            BOT: 'Bot',
            CHOOSE_TEAMS_COUNT: 'Choose the amount of the teams you want to generate',
            BALANCED_TEAMS: 'Balanced teams ‚öñÔ∏è',
            TEAM: 'Team',
            NAME: 'Name',
            SUBMIT_FEEDBACK: 'Submit feedback',
            FEEDBACK: 'Feedback',
            NO_DATA_TO_DISPLAY: 'No records to display',

            // Rating Survey
            RATING_SURVEY_TITLE: 'Rating Survey',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION: '(Technique) How would you rate your ball handling technique?',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION_MIN: 'I often find it difficult to handle the ball',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION_MAX: 'I play with the ball effortless',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION: '(Running speed) Evaluate your movement speed on the field',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION_MIN: 'Jerks and fast running are not my thing',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION_MAX: 'I can usually catch up with any player',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION: '(Field vision) Evaluate how you see the field during the game',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION_MIN: 'I don\'t play much football, I don\'t think that\'s my strong point',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION_MAX: 'When I take the ball I see in advance where I can pass',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION: '(Endurance) How hardy are you?',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION_MIN: 'I have enough for the first half of the matches, then I play half-heartedly',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION_MAX: 'After the game I have strength to play more',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION: '(Pass) How would you describe your pass passing skill?',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION_MIN: 'I can pass, but I can\'t guarantee accuracy',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION_MAX: 'It\'s easy for me to make an accurate pass at any distance',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION: '(Hit) Evaluate your skill when it comes to kicking a goal',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION_MIN: 'If I\'m lucky, then I hit the goal',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION_MAX: 'Even from a difficult position I almost always hit the target',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION: '(Ball stealing) Evaluate the skill of stealing the ball from the opponent',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION_MIN: 'I often don\'t have time to take the ball away',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION_MAX: 'I can take the ball from any player',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION: '(Goalkeeping skills) How well do you stand on goal?',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION_MIN: 'I\'m a fielder, it\'s not my thing',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION_MAX: 'Guardian of the goal',
            CHOOSE_YOUR_ANSWER: 'Choose your answer',

            // Alerts
            FEEDBACK_SUCCESS_TEXT: 'Feedback sent. Thank you!',
            FEEDBACK_ERROR_TEXT: 'Feed back was not sent',
            USER_UPDATE_SUCCESS_TEXT: 'User updated',
            USER_ALREADY_IN_GROUP: 'It might be that you are already a member of a group',
            VOTING_STARTED: 'Voting will last 48 hours',
            BOT_EXISTS: 'Bot with this name already exists',
            PROVIDE_VALID_RATING: 'Provide valid rating for a new bot',
            DEFAULT_ERROR_TEXT: 'Oooops...',
            FEEDBACK:'Feedback',
            NO_DATA_TO_DISPLAY: 'No records to display',
            NO_DATA_TO_DISPLAY: 'No records to display',

            // Alerts
            FEEDBACK_SUCCESS_TEXT: 'Feedback sent. Thank you!',
            FEEDBACK_ERROR_TEXT: 'Feed back was not sent',
            USER_UPDATE_SUCCESS_TEXT: 'User updated',
            USER_ALREADY_IN_GROUP: 'It might be that you are already a member of a group',
            VOTING_STARTED: 'Voting will last 48 hours',
            BOT_EXISTS: 'Bot with this name already exists',
            PROVIDE_VALID_RATING: 'Provide valid rating for a new bot',
            DEFAULT_ERROR_TEXT: 'Oooops...'
        }
    },

    ru: {
        translation: {
            SIGN_IN: '–õ–æ–≥–∏–Ω',
            EMAIL_ADDRESS: '–ü–æ—á—Ç–∞',
            PASSWORD: '–ü–∞—Ä–æ–ª—å',
            CONFIRM_PASSWORD: '–ü–æ–¥—Ç–≤–µ—Ä–¥–∏—Ç—å –ø–∞—Ä–æ–ª—å',
            SIGN_UP_QUESTION: '–ù–µ—Ç –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç–∞? –ó–∞—Ä–µ–≥–µ—Å—Ç—Ä–∏—Ä—É–π—Å—è',
            LINK_REGISTER_QUESTION: '–í–∞—Å –ø—Ä–∏–≥–ª–∞—Å–∏–ª–∏ –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ. –ó–∞—Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∏—Ä—É–π—Ç–µ—Å—å, –µ—Å–ª–∏ —É –≤–∞—Å –Ω–µ—Ç –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç–∞.',
            LOGIN_FAILED: '–ù–µ —É–¥–∞–ª–æ—Å—å –∞–≤—Ç–æ—Ä–∏–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è:',
            LEAVE_FEEDBACK: '–û—Å—Ç–∞–≤—å—Ç–µ –æ—Ç–∑—ã–≤',
            PROFILE: '–ü—Ä–æ—Ñ–∞–π–ª',
            LOGOUT: '–í—ã–π—Ç–∏',
            CANCEL: '–û—Ç–º–µ–Ω–∏—Ç—å',
            CREATE: '–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å',
            ADD: '–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å',
            PHONE_NUMBER: '–ù–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞',

            // register validation error
            EMAIL_ERROR: '–í–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –∫–æ—Ä—Ä–µ–∫—Ç–Ω—ã–π –∞–¥—Ä–µ—Å –ø–æ—á—Ç—ã.',
            PHONE_ERROR: '–í–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –∫–æ—Ä—Ä–µ–∫—Ç–Ω—ã–π –Ω–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞.',
            FIRST_NAME_ERROR: '–ü–æ–ª–µ –∏–º–µ–Ω–∏ –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å –ø—É—Å—Ç—ã–º.',
            LAST_NAME_ERROR: '–ü–æ–ª–µ —Ñ–∞–º–∏–ª–∏–∏ –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å –ø—É—Å—Ç—ã–º.',
            PASSWORD_ERROR: '–í–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –ø–∞—Ä–æ–ª—å –Ω–µ –∫–æ—Ä–æ—á–µ 8 —Å–∏–º–≤–æ–ª–æ–≤ –∏ —É–±–µ–¥–∏—Ç–µ—Å—å —á—Ç–æ –ø–∞—Ä–æ–ª–∏ —Å–æ–≤–ø–∞–¥–∞—é—Ç.',

            YOUR_GROUPS: '–í–∞—à–∏ –≥—Ä—É–ø–ø—ã:',
            ADD_GROUP: '–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –≥—Ä—É–ø–ø—É',

            ADD_GROUP_DIALOG_NEW_GROUP: '–ù–æ–≤–∞—è –≥—Ä—É–ø–ø–∞',
            ADD_GROUP_INPUT_NAME: '–í–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –∏–º—è –≥—Ä—É–ø–ø—ã',

            ADD_GAME: '–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –∏–≥—Ä—É',
            COPY_GROUP_INVITE_LINK: '–°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –ø—Ä–∏–≥–ª–∞—Å–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—É—é —Å—Å—ã–ª–∫—É üîó',
            MEMBERS: '–£—á–∞—Å–Ω–∏–∫–∏',
            NAME: '–ò–º—è',
            LAST_NAME: '–§–∞–º–∏–ª–∏—è',
            RATING: '–†–µ–π—Ç–∏–Ω–≥',
            DELETE_MEMBER: '–£–¥–∞–ª–∏—Ç—å —É—á–∞—Å–Ω–∏–∫–∞',
            GAMES: '–ò–≥—Ä—ã',
            GAME_DATE: '–î–∞—Ç–∞ –∏–≥—Ä—ã üìÖ',
            DELETE_GAME: '–£–¥–∞–ª–∏—Ç—å –∏–≥—Ä—É',

            GAME_PAGE_CTA: '–ï—Å–ª–∏ –Ω–µ –≤—Å–µ —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∏ –≥—Ä—É–ø–ø—ã –∏–º–µ—é—Ç –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç—ã, –∏–≥—Ä–æ–∫–æ–≤ –¥–æ–±–∞–≤–ª—è–µ—Ç –∞–¥–º–∏–Ω–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä –≥—Ä—É–ø–ø—ã –∏ –∑–∞—Ç–µ–º –±–∞–ª–∞–Ω—Å–∏—Ä—É–µ—Ç –∫–æ–º–∞–Ω–¥—ã.',
            PLAYERS: '–ó–∞—Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –∏–≥—Ä–æ–∫–∏ ‚úÖ',
            ADD_PLAYERS: '–î–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω–∏–µ –∏–≥—Ä–æ–∫–æ–≤',

            BALANCED_TEAMS: '–°–±–∞–ª–∞–Ω—Å–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –∫–æ–º–∞–Ω–¥—ã ‚öñÔ∏è',
            TEAM: '–ö–æ–º–∞–Ω–¥–∞',
            TEAMS: '–ö–æ–º–∞–Ω–¥—ã',
            VOTES: '–ì–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ',
            CHOOSE_TEAMS_COUNT: '–í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –Ω–∞ –∫–∞–∫–æ–µ –∫–æ–ª–∏—á–µ—Å—Ç–≤–æ –∫–æ–º–∞–Ω–¥ —Å–≥–µ–Ω–µ—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å–æ—Å—Ç–∞–≤—ã',

            SIGN_UP: '–ó–∞—Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è',
            FIRST_NAME: '–ò–º—è',
            RATING_MESSAGE: '–í—ã –Ω–µ —Å–º–æ–∂–µ—Ç–µ –º–µ–Ω—è—Ç—å —Ä–µ–π—Ç–∏–Ω–≥ –ø–æ–∑–∂–µ. –¢–æ–ª—å–∫–æ –∏–≥—Ä–æ–∫–∏ –º–æ–≥—É—Ç –ø—Ä–æ–≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞—Ç—å –∑–∞ –í–∞—à —Ä–µ–π—Ç–∏–Ω–≥',
            UPDATE: '–û–±–Ω–æ–≤–∏—Ç—å',
            SIGN_IN_MESSAGE: '–í–æ–π–¥–∏—Ç–µ, –µ—Å–ª–∏ —É –í–∞—Å —É–∂–µ –µ—Å—Ç—å –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç',
            BEGINNER: '–ù–∞—á–∏–Ω–∞—é—â–∏–π',
            AMATEUR: '–ê–º–∞—Ç–æ—Ä',
            INTERMEDIATE: '–°—Ä–µ–¥–Ω–∏–π',
            MASTER: '–ú–∞—Å—Ç–µ—Ä',
            STAR: '–ó–≤–µ–∑–¥–∞',
            ROWS: '–°—Ç—Ä–æ–∫',
            BACK_TO_GROUP: '–í–µ—Ä–Ω—É—Ç—å—Å—è –æ–±—Ä–∞—Ç–Ω–æ –≤ –≥—Ä—É–ø–ø—É',
            ADD_MEMBERS: '–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–æ–≤',
            START_VOTING: '–ù–∞—á–∞—Ç—å –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ',
            VOTE_FOR_PLAYERS: '–ü—Ä–æ–≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞—Ç—å –∑–∞ –∏–≥—Ä–æ–∫–æ–≤',
            TIME_LEFT_TO_VOTE: '–û—Å—Ç–∞–ª–æ—Å—å –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏—è',
            VOTING_IS_FINISHED: '–ì–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –æ–∫–æ–Ω—á–µ–Ω–æ',
            BALANCE_TEAMS: '–°–±–∞–ª–∞–Ω—Å–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –∫–æ–º–∞–Ω–¥—ã',
            DELETE_PLAYER: '–£–¥–∞–ª–∏—Ç—å –∏–≥—Ä–æ–∫–∞',
            GAME_NAME: '–ù–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ –∏–≥—Ä—ã',
            PREVIOUS_PAGE: '–ü—Ä–µ–¥—ã–¥—É—â–∞—è —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–∞',
            NEXT_PAGE: '–°–ª–µ–¥—É—é—â–∞—è —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–∞',
            FIRST_PAGE: '–ü–µ—Ä–≤–∞—è —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–∞',
            LAST_PAGE: '–ü–æ—Å–ª–µ–¥–Ω—è—è —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–∞',
            TEAM_COUNT_STEP_1: '–í—ã–±–µ—Ä–µ—Ç–µ —Å–∫–æ–ª—å–∫–æ –∫–æ–º–∞–Ω–¥ –≤—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ —Å–≥–µ–Ω–µ–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å',
            ADD_BOTS: '–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –Ω–µ–∑–∞—Ä–µ–≥–µ—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã—Ö –±–æ—Ç–æ–≤',
            TEAM_COUNT_PROCEED_TO_STEP_2: '–ü–µ—Ä–µ–π—Ç–∏ –∫ –Ω–µ–∑–∞—Ä–µ–≥–µ—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–º –∏–≥—Ä–æ–∫–∞–º',
            TEAM_COUNT_GO_BACK_TO_STEP_1: '–í–µ—Ä–Ω—É—Ç—å—Å—è –∫ –±–∞–ª–∞–Ω—Å–∏—Ä–æ–≤–∫–µ –∫–æ–º–º–∞–Ω–¥',
            NO_BOTS_ADDED: '–ù–∏ –æ–¥–Ω–æ–≥–æ –±–æ—Ç–∞ –Ω–µ –±—ã–ª–æ –¥–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω–æ',
            NEW: '–ù–æ–≤—ã–π',
            BOT: '–ë–æ—Ç',
            SUBMIT_FEEDBACK: '–û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –æ—Ç–∑—ã–≤',
            FEEDBACK: '–û—Ç–∑—ã–≤',
            NO_DATA_TO_DISPLAY: '–ù–µ—Ç –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö –≤ —Ç–∞–±–ª–∏—Ü–µ',

            // Rating Survey
            RATING_SURVEY_TITLE: '–û—Ü–µ–Ω–∏ —Å–≤–æ–π —É—Ä–æ–≤–µ–Ω—å',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION: '(–¢–µ—Ö–Ω–∏–∫–∞) –ö–∞–∫ –±—ã —Ç—ã –æ—Ü–µ–Ω–∏–ª —Å–≤–æ—é —Ç–µ—Ö–Ω–∏–∫—É —Ä–∞–±–æ—Ç—ã —Å –º—è—á–æ–º?',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION_MIN: '–ú–Ω–µ —á–∞—â–µ —Ç—Ä—É–¥–Ω–æ –æ–±—Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å –º—è—á',
            RATING_SURVEY_TECHNIQUE_QUESTION_MAX: '–Ø —Å–≤–æ–±–æ–¥–Ω–æ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—é —Å –º—è—á–æ–º',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION: '(–°–∫–æ—Ä–æ—Å—Ç—å –±–µ–≥–∞) –û—Ü–µ–Ω–∏ —Å–≤–æ—é —Å–∫–æ—Ä–æ—Å—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏—è –Ω–∞ –ø–æ–ª–µ',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION_MIN: '–†—ã–≤–∫–∏ –∏ –±—ã—Å—Ç—Ä—ã–π –±–µ–≥ - –Ω–µ –º–æ–µ',
            RATING_SURVEY_SPEED_QUESTION_MAX: '–û–±—ã—á–Ω–æ —è –º–æ–≥—É –¥–æ–≥–Ω–∞—Ç—å –ª—é–±–æ–≥–æ –∏–≥—Ä–æ–∫–∞',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION: '(–í–∏–¥–µ–Ω—å–µ –ø–æ–ª—è) –û—Ü–µ–Ω–∏ —Ç–æ –∫–∞–∫ —Ç—ã –≤–∏–¥–∏—à—å –ø–æ–ª–µ –≤–æ –≤—Ä–µ–º—è –∏–≥—Ä—ã?',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION_MIN: '–Ø –º–∞–ª–æ –∏–≥—Ä–∞—é –≤ —Ñ—É—Ç–±–æ–ª, –Ω–µ —Å—á–∏—Ç–∞—é —ç—Ç–æ —Å–≤–æ–µ–π —Å–∏–ª—å–Ω–æ–π —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–æ–π',
            RATING_SURVEY_VISION_QUESTION_MAX: '–ü—Ä–∏–Ω–∏–º–∞—è –º—è—á —è –∑–∞—Ä–∞–Ω–µ–µ –≤–∏–∂—É –∫—É–¥–∞ –º–æ–≥—É –æ—Ç–¥–∞—Ç—å –ø–∞—Å',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION: '(–í—ã–Ω–æ—Å–ª–∏–≤–æ—Å—Ç—å) –ù–∞ —Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Ç—ã –≤—ã–Ω–æ—Å–ª–∏–≤?',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION_MIN: '–ù–∞ –ø–µ—Ä–≤—É—é –ø–æ–ª–æ–≤–∏–Ω—É –º–∞—Ç—á–µ–π –º–µ–Ω—è —Ö–≤–∞—Ç–∞–µ—Ç, –¥–∞–ª—å—à–µ –∏–≥—Ä–∞—é –≤–ø–æ–ª—Å–∏–ª—ã',
            RATING_SURVEY_ENDURANCE_QUESTION_MAX: '–ü–æ—Å–ª–µ –∏–≥—Ä—ã —É –º–µ–Ω—è –¥–∞–∂–µ –æ—Å—Ç–∞—é—Ç—Å—è —Å–∏–ª—ã',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION: '(–ü–∞—Å) –ö–∞–∫ –±—ã —Ç—ã –æ–ø–∏—Å–∞–ª —Å–≤–æ–π –Ω–∞–≤—ã–∫ –æ—Ç–¥–∞—Ç—å –ø–∞—Å?',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION_MIN: '–ü–∞—Å –º–æ–≥—É –æ—Ç–¥–∞—Ç—å, –Ω–æ —Ç–æ—á–Ω–æ—Å—Ç—å –Ω–µ –≥–∞—Ä–∞–Ω—Ç–∏—Ä—É—é',
            RATING_SURVEY_PASS_QUESTION_MAX: '–ú–Ω–µ –ª–µ–≥–∫–æ –æ—Ç–¥–∞—Ç—å —Ç–æ—á–Ω—ã–π –ø–∞—Å –Ω–∞ –ª—é–±–æ–µ —Ä–∞—Å—Å—Ç–æ—è–Ω–∏–µ',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION: '(–£–¥–∞—Ä) –ï—Å–ª–∏ –¥–µ–ª–æ –¥–æ—Ö–æ–¥–∏—Ç –¥–æ —É–¥–∞—Ä–∞ –ø–æ –≤–æ—Ä–æ—Ç–∞–º',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION_MIN: '–ï—Å–ª–∏ –ø–æ–≤–µ–∑—ë—Ç - —Ç–æ–≥–¥–∞ –ø–æ–ø–∞–¥–∞—é',
            RATING_SURVEY_HIT_QUESTION_MAX: '–î–∞–∂–µ –∏–∑ —Ç—Ä—É–¥–Ω–æ–π –ø–æ–∑–∏—Ü–∏–∏ —è –ø–æ—á—Ç–∏ –≤—Å–µ–≥–¥–∞ –ø–æ–ø–∞–¥–∞—é –≤ —Å—Ç–≤–æ—Ä –≤–æ—Ä–æ—Ç',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION: '(–û—Ç–±–æ—Ä) –û—Ü–µ–Ω–∏ –º–∞—Å—Ç–µ—Ä—Å—Ç–≤–æ –æ—Ç–±–æ—Ä–∞ –º—è—á–∞ —É —Å–æ–ø–µ—Ä–Ω–∏–∫–∞',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION_MIN: '–Ø —á–∞—â–µ –Ω–µ —É—Å–ø–µ–≤–∞—é –æ—Ç–æ–±—Ä–∞—Ç—å –º—è—á',
            RATING_SURVEY_STEALING_QUESTION_MAX: '–ú–æ–≥—É –æ—Ç–æ–±—Ä–∞—Ç—å –º—è—á —É –ª—é–±–æ–≥–æ –∏–≥—Ä–æ–∫–∞',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION: '(–í—Ä–∞—Ç–∞—Ä—Å–∫–∏–µ –Ω–∞–≤—ã–∫–∏) –ù–∞ —Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Ö–æ—Ä–æ—à–æ —Ç—ã —Å—Ç–æ–∏—à—å –Ω–∞ –≤–æ—Ä–æ—Ç–∞—Ö?',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION_MIN: '–Ø –ø–æ–ª–µ–≤–æ–π –∏–≥—Ä–æ–∫, —ç—Ç–æ –Ω–µ –º–æ—ë ',
            RATING_SURVEY_GOALKEEPING_QUESTION_MAX: '–°—Ç—Ä–∞–∂ –≤–æ—Ä–æ—Ç',
            CHOOSE_YOUR_ANSWER: '–í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ —Å–≤–æ–π –æ—Ç–≤–µ—Ç',

            // Alerts
            FEEDBACK_SUCCESS_TEXT: '–°–ø–∞—Å–∏–±–æ –∑–∞ –æ—Ç–∑—ã–≤!',
            FEEDBACK_ERROR_TEXT: '–û—Ç–∑—ã–≤ –Ω–µ –±—ã–ª –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª–µ–Ω',
            USER_UPDATE_SUCCESS_TEXT: '–ü—Ä–æ—Ñ–∞–π–ª –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—è –æ–±–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω',
            USER_ALREADY_IN_GROUP: '–°–∫–æ—Ä–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –≤—ã —É–∂–µ —Å–æ—Å—Ç–æ–∏—Ç–µ –≤ —ç—Ç–æ–π –≥—Ä—É–ø–ø–µ',
            VOTING_STARTED: '–ì–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –±—É–¥–µ—Ç –¥–ª–∏—Ç—å—Å—è 48 —á–∞—Å–æ–≤',
            BOT_EXISTS: '–ë–æ—Ç —Å —Ç–∞–∫–∏–º –∂–µ –∏–º–µ–Ω–µ–º —É–∂–µ —Å—É—â–µ—Å—Ç–≤—É–µ—Ç',
            PROVIDE_VALID_RATING: '–ü—Ä–µ–¥–æ—Å—Ç–∞–≤—å—Ç–µ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–π —Ä–µ–π—Ç–∏–Ω–≥ –¥–ª—è –±–æ—Ç–∞',
            DEFAULT_ERROR_TEXT: '–û–π, —á—Ç–æ-—Ç–æ –ø–æ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫...',
            FEEDBACK:'–û—Ç–∑—ã–≤',
            NO_DATA_TO_DISPLAY: '–ù–µ—Ç –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö –≤ —Ç–∞–±–ª–∏—Ü–µ',

            // Alerts
            FEEDBACK_SUCCESS_TEXT: '–°–ø–∞—Å–∏–±–æ –∑–∞ –æ—Ç–∑—ã–≤!',
            FEEDBACK_ERROR_TEXT: '–û—Ç–∑—ã–≤ –Ω–µ –±—ã–ª –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª–µ–Ω',
            USER_UPDATE_SUCCESS_TEXT: '–ü—Ä–æ—Ñ–∞–π–ª –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—è –æ–±–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω',
            USER_ALREADY_IN_GROUP: '–°–∫–æ—Ä–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –≤—ã —É–∂–µ —Å–æ—Å—Ç–æ–∏—Ç–µ –≤ —ç—Ç–æ–π –≥—Ä—É–ø–ø–µ',
            VOTING_STARTED: '–ì–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –±—É–¥–µ—Ç –¥–ª–∏—Ç—å—Å—è 48 —á–∞—Å–æ–≤',
            BOT_EXISTS: '–ë–æ—Ç —Å —Ç–∞–∫–∏–º –∂–µ –∏–º–µ–Ω–µ–º —É–∂–µ —Å—É—â–µ—Å—Ç–≤—É–µ—Ç',
            PROVIDE_VALID_RATING: '–ü—Ä–µ–¥–æ—Å—Ç–∞–≤—å—Ç–µ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–π —Ä–µ–π—Ç–∏–Ω–≥ –¥–ª—è –±–æ—Ç–∞',
            DEFAULT_ERROR_TEXT: '–û–π, —á—Ç–æ-—Ç–æ –ø–æ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫...'
        }
    },
    // uk: {
    //     translation: {
    //         SIGN_IN: '–õ–æ–≥—ñ–Ω',
    //         EMAIL_ADDRESS: '–ï–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–∞ –∞–¥—Ä–µ—Å—Å–∞',
    //         PASSWORD: '–ü–∞—Ä–æ–ª—å',
    //         SIGN_UP_QUESTION: '–ù–µ–º–∞—î –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç—É? –ó–∞—Ä–µ—î—Å—Ç—Ä—É–π—Å—è',
    //         LINK_REGISTER_QUESTION: '–í–∏ –±—É–ª–∏ –∑–∞–ø—Ä–æ—à–µ–Ω—ñ —á–µ—Ä–µ–∑ –ø–æ—Å–∏–ª–∞–Ω–Ω—è. –ë—É–¥—å –ª–∞—Å–∫–∞ –∑–∞—Ä–µ—î—Å—Ç—Ä—É–π—Ç–µ—Å—è, —è–∫—â–æ —É –≤–∞—Å –Ω–µ–º–∞—î –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç—É',
    //         LOGIN_FAILED: '–ù–µ–≤–¥–∞–ª–æ—Å—è –∞–≤—Ç–æ—Ä–∏–∑—É–≤–∞—Ç–∏—Å—è:',
    //         LEAVE_FEEDBACK: '–ó–∞–ª–∏—à—Ç–µ –≤—ñ–¥–≥—É–∫',
    //         PROFILE: '–ü—Ä–æ—Ñ–∞–π–ª',
    //         LOGOUT: '–í–∏–π—Ç–∏',

    //         YOUR_GROUPS: '–í–∞—à—ñ –≥—Ä—É–ø–∏:',
    //         ADD_GROUP: '–°—Ç–≤–æ—Ä–∏—Ç–∏ –≥—Ä—É–ø—É'
    //     }
    // },
};